東京旅遊阿喂

下星期同fd去東京七日
未plan行程
已經book好酒店
巴絲有無好介紹

七日秋葉原

你咪plan好咗酒店 & 七日

秋葉原有咩挽？

😰？

鐮倉 富士山 台場 歌舞技町 新宿 雷門淺草 迪士尼 秋葉原
自己google

其實你望下旅遊台, 都好多巴打去東京, 入去望下相, 再決定啦

表參道 南青山 原宿 下北澤 靖國神社

想問食野嚟講東京算唔算貴？

伸手黨死全家

交流下姐。唔撚洗死全家既
你咁威就唔會係度留言啦

我都一家大細去東京 但有樣問題 6大1細 我book酒店佢話16以下當小童唔計人頭 到時加唔加我錢架？

book左酒店先會plan唔到太遠

平有平食
貴有貴食

5xx yen 定食都可以有，真心覺得唔差，仲一定飽肚 (利申: 大食男人)

樓主間酒店係邊?

小童唔係人頭咩?
你問清楚好D wor

聽到就想食下🙊

青森秋田盛岡新潟福島高崎館山
啱啱好七個地方七日搞掂

同friend住有大有細
六晚住埋同一間房

左有新宿涉谷 右有築地台場
一日迪士尼 得閒去埋池袋 上野

我都係好似你咁
我6大1細 3pair人 要我揀4間房
咁其實我揀3間房有冇問題？

情況如樓主張圖咁 唔show幾多位小童

你睇下佢最高入住人數然後揀三間應該無野